[有片] 有無Impractical Jokers 既同好?

最尾個黑人好幽默

joe

完全無敵咩都敢

最鐘意佢地d presentation

I am black

舊唔舊d

啱啱睇返

Q同Sal好正
Joe都係，癲到仆街
但Murr麻麻

1.41笑到我痴線

最鐘意SAL, 笑到仆街

有好多季睇

加一 條友好過癮

i love joe!!

牙醫，扮雕像笑到仆街

最撚鍾意睇presentation
Joe有次個punishment要對住班科學家解答d科學野 瘋狂鳩up果次笑撚到肚痛
Murr present social network都笑死
Social network equals fart

睇左五年
超級fans

最近都有睇返 但邊有齊咁多集？

牙醫篇同一個超長吸管好撚好笑
英文廢 跪求中文字幕
不過覺得愈新愈唔好笑

我條link 樓上果條

超鐘意睇
試過喺圖書館溫書溫到悶睇
忍笑忍得好辛苦

Sal個妹